有無人開始投資其他地方

美股唔洗講 仲有美債 歐債
睇埋匯市
寧願揸美元/ 日元等去投資都好過再投資係港股
其實港股唯一一樣好就係好多息 無了

美股
可以兌下外幣避險

歐債唔係好低息咩？

唔係bo 企債都幾高下
但歐元係咁貶有點驚爆煲

歐債要喺邊間銀行買到？

我都有借euro,但唔知有咩債可以買下

我係買債券基金
近幾個月都狂升

主力短炒商品